［激動］曾服役25年 退役軍人宣布參選參議院：我不能讓我犧牲一隻腳守護既國家 俾左膠摧毀

ok

覺醒
唔好再比鋪住左膠皮嘅狼利用

支持

唯一可以做就係幫佢retweet

睇到眼濕濕

University of Georgia (MPA, PhD)

佢背景好實淨
祝佢呢個策略會貼地啲
佢以前方向都好離地

Rep 定dem

代表Rep挑戰現任Dem